望住啲止蝕淡友，有時都忍唔住笑

日日mon住d股，又嚇自己股災呢樣果樣，股災完美股咪又係日日創新高，有時間屌多兩條女播下種好過啦

今日輸左幾多?

輸到語無倫次清

又輸幾多呀CHING?

恆指跌既時候先放最唔抵

有得屌好快d屌

我驚你輸到冇女屌

屌女既意思係去教跳舞？

無玩港股，Sor